社交媒體好多普洱茶廣告

社交媒體見到好多普洱茶廣告 好似好抵買 有冇師兄買過？
利申： 唔識飲茶

補圖：

fb買野100%淘寶貨樓豬快d買

又有＇12年班章熟茶＇
我就快頂唔順

講你又唔信

係咪之前水災沖走左果3000頓？

攞班章茶菁做熟茶，299三餅， 咁有誠意咁吸引 啱啱落單 買咗狗餅！！

支那垃圾

一定好好飲有大地既氣息

充滿江河氣息

樓主係咪近排有同過人講普洱茶

快啲吊醒我， 咁多垃圾廣告

fb會偷聽 前排同fd傾計話成年無食過老麥 想食下漢堡包 結果就一大堆漢堡包廣告

漢堡包 差極都有個譜 廣告上面嗰啲特價茶餅

十年老班章 300三餅
你去睇下中茶賣緊幾錢

做乜佢哋要特價， 歡迎大大力吊醒我！

想做慈善姐 賺夠曬

感動到喊， 我間中會買嗰間老茶莊 豆零都唔減

可能就快真係打仗/全面鎖國, 要散貨

呢十幾年普洱茶加價 都係因為班強國人 今年我都係唔買 留返佢地內循環

浸完水再曬返乾，層次更突出

熟茶都係張的茶葉潮水發酵，

就算飲曬手上普洱， 都唔再買 最多飲台灣烏龍

又有

好似有D年份咁啵